吉野家就執，有咩童年回憶？

如題

瞄X準X

條X準備

我個bra爛喇

More

我入左啦

當年條女好似係自願多過心人女女女？

眾巴絲們好踴躍

喂呀爛喇

吉野家嘅童年回憶：
吉野家妹妹
我唔係獅子狗
金龍中心露天檔口
同伍婆婆一齊香港再出殯
欠租者死全家

扑嘢家

Foxy

好痛呀

個陣有個fd down左落手機度 跟住全班排隊等佢send

晚晚望住個細閪mon打飛機